{
    "question": "Jelaskan apresiasi seni rupa nusantara? apa yang dimaksud karya seni rupa murni? apa yang dimaksud dengan karya seni rupa terapan? dan berikan contohnya! apa yang dimaksud seni rupa tradisional? apa yang dimaksud tekstur? apakah yang dimaksud dengan budaya tradisional? apa yang dimaksud pagelaran? bagaimanakah menilai estetisnya pada suatu karya seni? uraikan perbedaan antara patung monument dengan patung kerajinan!",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> bemdkdj</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>bsbttdrjgduyfg</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "item-penting-apakah-yg-harus-dimiliki-hero-claude-a-dhs-b-twili-118",
            "question": "ITEM PENTING APAKAH YG HARUS DIMILIKI HERO CLAUDE \r\nA. DHS\r\n\r\nB. TWILIGHT ARMOR\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>A. DHS</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena hero claude,adalah hero yang menggunakan basic attack yang lumayan menjadi sumber kekuatannya, selain skill skill nya. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "kekurangan-maupun-kelebihan-zatgizi-akan-dapat-menyabab-kn-kelain-671",
            "question": "Kekurangan maupun kelebihan zatgizi akan dapat menyabab kn kelainan kelainan semacam ini disebut?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Kondisi di mana tubuh kekurangan dan kelebihan gizi disebut dengan istilah GIZI SALAH.GIZI SALAH ini menyebabkan sejumlah kelainan pada tubuh antara lain pengurangan cadangan, perubahan yang sifatnya biokimiawi dan sebagainya</strong></p><p></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pekerjaan-penduduk-disekitar-danau-toba-lebih-banyak-bergerak-dib-107",
            "question": "Pekerjaan penduduk disekitar Danau Toba lebih banyak bergerak dibidang    a. pertanian dan perkebunan\r\nb. perikanan dan industri garam\r\nc. pariwisata dan transportasi\r\nd. peternakan dan industri pupuk\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. Perikanan dan industri garam </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong>Maaf</strong><strong> </strong><strong>kalau salah</strong><strong> </strong><strong>dan semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong>.</strong><strong> </strong></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b  perikanan dan industri</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-menyelenggerakan-pergelaran-music-di-sekolah-adalah-694",
            "question": "Tujuan utama menyelenggerakan pergelaran music di sekolah adalah",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>untuk mengajarkan asal daerah musik tersebut ,memberi tau bentuk dan cara memainkanya</p><p></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dalam-bermain-kepiting-belut-dapat-dimainkan-dalam-berapa-orang-389",
            "question": "Dalam bermain kepiting belut dapat dimainkan dalam berapa orang?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p></p><p>10 orang dan permainan diba\u0123i 2 klompok: 1.klompok kepiting </p><p>1.klompok belut</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-contoh-perilaku-seorang-pelajar-yang-mengimani-bahwa-all-285",
            "question": "Sebutkan contoh perilaku seorang pelajar yang mengimani bahwa allah swt maha mengetahui",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tidak contekan saat ulangan</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p><strong>C</strong><strong>o</strong><strong>n</strong><strong>t</strong><strong>o</strong><strong>h</strong><strong> </strong><strong>p</strong><strong>e</strong><strong>r</strong><strong>i</strong><strong>l</strong><strong>a</strong><strong>k</strong><strong>u</strong><strong> </strong><strong>s</strong><strong>ebagai</strong><strong> </strong><strong>seorang</strong><strong> </strong><strong>pelajar</strong><strong> </strong><strong>yang</strong><strong> </strong><strong>mengimani</strong><strong> </strong><strong>bahwa</strong><strong> </strong><strong>Allah</strong><strong> </strong><strong>swt</strong><strong> </strong><strong>maha</strong><strong> </strong><strong>mengetahui</strong><strong> </strong><strong>antara</strong><strong> </strong><strong>lain</strong><strong> </strong><strong>=</strong></p><p></p><p><strong>1</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencontek</strong><strong> </strong><strong>saat</strong><strong> </strong><strong>ujian</strong></p><p><strong>2</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>berbohong</strong><strong> </strong><strong>kepada</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>/</strong><strong> </strong><strong>guru</strong></p><p><strong>3</strong><strong>.</strong><strong> </strong><strong>Tidak</strong><strong> </strong><strong>mencuri</strong><strong> </strong><strong>barang</strong><strong>\u00b2</strong><strong> </strong><strong>milik</strong><strong> </strong><strong>teman</strong><strong> </strong><strong>sekelas</strong><strong>,</strong><strong> </strong><strong>seperti</strong><strong> </strong><strong>pensil</strong><strong> </strong><strong>atau</strong><strong> </strong><strong>bolpoint</strong></p><p></p><p><strong>Semoga</strong><strong> </strong><strong>membantu</strong><strong> </strong><strong>dan</strong><strong> </strong><strong>tetap</strong><strong> </strong><strong>semangat</strong><strong> </strong><strong>belajar</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-yang-merupakan-larangan-dalam-pelaksanaan-ibadah-haji-573",
            "question": "Dibawah ini yang merupakan larangan dalam pelaksanaan ibadah haji",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>banyak</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>pilihannya apa saja???</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "a-3-bentuk-doa-bersama-yang-dapat-dilakukan-dalam-keluarga-adal-577",
            "question": "A.    3. bentuk doa bersama yang dapat dilakukan dalam keluarga adalah kecuali..\r\ndevosi\r\nb. ziarah\r\nrosario\r\nd. jalan salib\r\nc.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>sholat bersama keluar ga</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>sholat besama sama.....</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dengan-program-program-cerdas-yang-dilakukan-nabi-muhammad-saw-961",
            "question": "Dengan program-program cerdas yang dilakukan nabi muhammad saw., madinah menjadi daerah yang sangat maju baik peradaban maupun kebudayaannya sehingga terkenalah dengan sebutan al-madinah al-munawarah yang artinya",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kota yang maju</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "yang-dihasilkan-dari-laut-selain-ikan-kecuali-a-garam-b-mutiara-160",
            "question": "Yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali    a. garam\r\nb. mutiara\r\nc. agar agar \r\nd. sagu\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang dihasilkan dari laut selain ikan kecuali D. Sagu</p><p></p><p>karena sagu dibuat dari sari pati batang pohon sagu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}